\assignementTitle{}{2}{}

На успешность работы системы интерфейс «мозг-компьютер»  с опытными летчиками в симуляции полета влияет/ют

\begin{enumerate}
    \item опыт выполнения деятельности
    \item особенности мозга
    \item реальность ситуации
    \item психическое здоровье
\end{enumerate}

\answerMath{3.}